大家舉俄羅斯旗啦！！！匪共最怕

點解都唔記得曬匪共大佬？ 好多人反感拎紅旗反紅旗。咁可以考慮下拎 俄羅斯旗？ 匪共怕英美咩？ 大佬俄國佔領匪共 4分1 領地，匪共都唔敢出聲！岩曬啦依個外國勢力 道德高地到匪共都唔敢話俄國

俄羅斯🇷🇺

今次運動行得到今日好重要系大家 創意，希望會有更多創意，唔好比政府捉到套路！ 希望唔會再有人被捕！

推共推共

推到大家都拎

推推摯摯摯摯摯土

推推推

海嵾威

我地做我地既事，香港事，唔需要外國勢力！

咪撚on9啦 P牌仔

on9

舉中國旗， 舉習大大相。
習大大支持反黑呀。

睇下班解放軍落到來見到個個盾都係習大大， 睇佢仲敢唔敢“後果自負”

都唔信咁堅企拎人地國旗做乜

你都戇鳩

系唔知點解有個婆婆成日拎英國旗。。。

強烈要求祖國武力收復被俄羅斯強行佔據之領土，
廢除滿清同沙俄簽署嘅不平等條約，
中國人民站起來！！中國一點都不能少!！